「八警」圍阿伯 勇武警察大喝

阻你老母咩阻住

衝紅燈都要8個

垃圾 18751

就快拔 警棍

推

欺善怕惡係香港人特式

片尾